呢度多唔多人失業或No pay leave

耕田中

負能量

叫你老闆申請員工薪金資助啦

失業多數係底層，咁底層嘅工都好易搵姐

我 2月頭失業到而家

垃圾工會主動提出凍薪

應該加人工？

今日失業了

點解嘅

攬炒了

日日返工，好羨慕其他人有得抖

不過生意越嚟越少，似乎就嚟有得長放

樓主無工做？

自己做生意？

no pay

公司開始傾no pay個陣遞左信
本身都預左唔做 純粹先後問題
結果過左3個月都搵唔到工
莫講話搵，連interview都無乜
已經係咁send cv

DLLM，我依家真係無工做呀。

我都要生活啦，咪放負好唔好。

香港係咁仆街架啦

我諗真係有排呀 ， 依家等政府果一萬蚊

我2月自己辭左份工，想襯細個任性下。
點知近排再搵都搵唔到lu

會唔會有人考慮做中資公司??

你個名